認真奉勸大家，日後遇到咩事都唔好鳩睇，一定要拍片

有片啲官真係唔會亂咁判

多你一條片好多

手足重唔重獲自由就靠你哋

唔係點解政府出廣告叫人唔好拍片

拍片師全部出動

所以我一直好反對啲人阻住人哋拍片, 啲片對大眾有利多個對d狗有利

推

拍片

推拍片師